1月25日，總部位於西班牙首都馬德里的公牛電視播出首檔關於中共活摘器官的節目

要令歐洲人知道 中共既反人類罪

反人類